已到維園，現場好少人啊

出嚟啊，香港需要你！
叫屋企人嘆少日冷氣！
比起食催淚彈、俾橡膠子彈射，我地出嚟曬吓太陽流吓汗算得啲咩！
快啲call親朋戚友出曬嚟，今日唔出嚟，以後嘅苦就係大家一齊受，無得後悔㗎喇！

pish

推

我排撚到入商場喎，其實開始行未

pishhhh

同時我地亦都有責任解釋俾未必支持激進手法嘅黃絲s聽 希望佢地一齊尊重兄弟爬山 香港人加油

今日地鐵明顯少左好多人 炮台山地鐵站人流好疏

喺希慎樓下塞住

Push push

pishhhhh

push

去邊都好，都要出街！

點解前面咁塞

塞啲其實某程度上係好事(?)

Pish

又最後一戰言論
三毛
記住係長期抗爭呀

係
快d出

好多人喺cwb 打尖

推！

Push

銅鑼灣好撚多人

出緊

Pushhhh

出

嚟

啊

今日順左好多 其實啲狗係咪想我地快趣行完收工

快出

完咗拉隊去金鐘和理非
義士搵命搵前途博架

推呀

搭緊車出黎

置頂啊

少咗家庭，因為好多人年頭已經買咗機票。
唔會估到香港六月係咁，我會理解。

出黎啦香港人

明嘅 真係好多人幾個月前已經book機票 所以我地要行埋佢地嗰份

去邊都要出嚟

出你老母

我屌你老母

去邊都好 總比留喺屋企好！

去到銅鑼灣 終於似啲樣

會比人查身分證留底比人拉
不了

唔識取消？
飲飲食食重要過香港前途
定係想成為人生最好一次旅行？
之後跟中國鎖國旅行都冇得抬呀

銅鑼灣停左好耐

隔離仲有個人帶住80歲老人家

幾時過到黎分鐘支援

鍵戰 你仲有良心留喺屋企嘆冷氣？ 文宣幾時都可以做！ 快啲出嚟！ 去邊都好

係咪唔駛專登入維園啦

其實有好多人係金鐘

目測好多人都無經過維園 所以即係唔洗(?)

而家太子出黎，去維園定直接去金鐘好？

去老銅入

Push!

銅鑼灣成班和理非企左成個鐘無向前過

少人係一定，長期抗爭就係咁

而且好多人都選擇唔響維園出發

去邊都好 總比留喺屋企好

coming

出緊黎

出黎！！！！！

維園嗰邊開始好似好啲 其他人點睇

香港人沒有耐性 而且政府玩拖 仲可以點

出黎

我唔撚想再講，自己諗

波斯富街同軍器廠街有ai計人頭，盡量經過

維園搞緊民建聯嘉年華WOW點會有人

銅鑼灣個邊塞死晒，係hysan等左成個鐘都出唔到去

波斯富街

現在天后落車嗎？

維園要人

唔好灰住!! 油塘仲有好多黑衫出緊嚟㗎!! 加油!!

遊行人數救勇武
各位鍵盤快啲出黎!我地已經輕鬆過勇武好多!!

各位唔好幫膠post留言同評分

朋友話好多人 係 sogo 同 hysan出唔到街

屯門坐緊車出黎

其實依家好明顯佢地拖緊我地 想我地快啲忘記呢件事/意志消沈，然後「恢復正常生活」
但係我地就係要同佢地講我地唔會咁輕易忘記

有新加坡朋友同我講佢好佩服點解香港可以頂大陸頂20年都撐得住，所以要繼續撐啊！

出嚟啦

可以試下灣仔落 電車路出去過返銅記攝入波斯富checkpoint

大部份人都比你地d 亂鳩咁黎既行為嚇親啦，仲想要200 萬人？

要返工黎吾到 你地要行埋我嗰份 加油啊

Ig見到

巴士成個上層都係人黎緊！

mtr 好多人

天后出？

好多人係北角出唔到

利申：岩岩先響sogo

行完拉隊去金鐘和理非
唔好扔低任何人

Sogo應該仲出得？

Sogo出到不過好似塞到實一實

屯門好多人960

香港人好有愛

希慎塞到上二樓前後都出唔番去

遊行人數救勇武
各位鍵盤快啲出黎!我地已經輕鬆過勇武好多!!

各位唔好幫膠post留言同評分，明白大家好激氣

去邊都好 總比留喺屋企好
文宣出嚟都做到！
屋企嘅你 有咩理由唔出？！

少你老母

出黎未 草地好少人！

計check point係sogo門口計
唔洗一定要入維園曬

我都無入維園係天后行馬路，而家係銅鑼灣廣場前面塞左勁耐，係好多人

好多人直接喺旁邊出晒黎 分散左

成車黑人黎緊

香港加油💪🏻

我已經唔在乎人數，如果政府夠薑話少咗人就係惡法正確，咪睇下點？遲早屈到全港真暴動

總之出黎啦
去立法會又好 維園又好 sogo又好 都出黎啦

去邊都好 總比留喺屋企好
文宣出嚟都做到！
屋企嘅你 有咩理由唔出？！
個個都曬到成隻狗咁 你仲喺屋企歎冷氣？

開左駱克道，行緊少少

sogo對出渣甸街好塞

好撚多人

we need more 唔好以為多就唔出 係點都要出黎

推！！！！！

出黎呀屌你老母

唔出又係屋企hea既我屌撚曬你地老母

pushhhh

橫掂唔開路，不如pishhhh吓

sogo果到搞乜
塞撚左半粒鐘

企維園企左兩個半鐘都未出到去
快撚d出黎呀

sogo行唔到 好多人

利園山有人高空擲物

擲啲咩

水盤 差d dum到bb車 小心d

好多人wor。。

迫住哂，行唔到

好多人仲係銅鑼灣想入隊，唔好放棄，香港人！

推 好多人架！

PUSH

好多人 三百萬

出黎行街啦

dllm3點第一批離開維園到而家仲塞響渣甸街唔開路

天后出緊 好多人唔好氣餒

勁多hihi中途打尖

多謝你地出黎

推 不斷有人來

單拖黎緊

Pushhh

Sam

我地行緊已經😂

糖街塞到

塞死係渣甸

睇完新聞先行出來，唔得咩

趕緊黎

出嚟啊 依家未遲㗎

收皮啦

咩事
後便塞死，d 人走la

真有人走咩 快啲勸吓 抖一抖再繼續

啲人多返
佢地遲到
唔係唔黎

唔係想打尖 係地鐵塞死晒 要係唔同出口上

Sogo塞左成個鐘啦

渣甸都塞左成個鐘

行少過20步

9點收工出黎

有無人知龍尾依家喺邊

出緊，應該去咩站

喂幫手問下啦

民主黨淨係識廢話

再唔郁我都走la

塞左歌個鐘了

塞左兩個鐘了*

有無人知道龍尾喺邊啊？啲嚟緊嘅人要去龍尾加入啊

大家天后站落車，行過去cwb方便就啱啦

方向*

天后情況點？

天后情況如何？

你就冇人啊！屌你
啲警犬唔放行！
塞撚哂係度

而家出黎 應該邊到加入

唔係好夠人，請出泥

兄弟爬山，各自努力
一個不能少
香港人加油

頂 快啲whatsapp親朋戚友出嚟

外國留學生幫推

Push ar

香港加油

大家行到去邊？

香港法身寺 呢度細步細步行 步速似6.9

支援緊

大家可以轉入政總支持學生！

喺駱克道街市 嚟緊

Come out

剛剛做轉野喺沙田仆緊出藍田過海
請問龍尾喺邊

收到8點先到
仲有無得行？如有既話應該邊度出發？

同問 龍尾喺邊啊

有無人喺龍尾可以講講
我依家喺灣仔站 步速好似越來越快咁

不過應該頂到多過一個鐘，你八點嚟應該仲有得行，係要睇吓龍尾喺邊

暫時我後面都仲有好多人

龍尾sogo, 快出嚟！！

收到 唔該師兄

咁快 我依家先喺大老山

龍尾係咪仲sogo

啱啱收工！想知龍尾到邊呀？

求證實

另外一post話龍尾已過sogo

係頸橋

推啊

唉唔理 去到sogo快行追龍尾

依家喺九龍灣

加油啊追龍尾

推
出緊黎

出緊嚟嘅幫手推啊 謝謝

thanks,到香港站！
追龍尾巴打共勉之

油塘呀

追龍尾加油！

過咗鵝頸橋有立場新聞
記得入錢

同埋記得登記做選民

會唔會有巴打會即將到

thx，尋晚己網上課金。 依排證明佢地做到野！

加油啊

個個都冇俾
我淨係俾佢
值得支持

North point

龍尾仲係鵝頸橋

如果龍尾喺鵝頸會唔會已經去唔到第一個checkpoint ?

同問

唔好理咁多
出嚟行就係

Ok

已到cwb.

Sogo已行車

中環繼續走

頸橋清緊場

有無人知？

趕到了

仲有無人出緊嚟啊？龍尾location 要update

第一個checkpoint?
波斯富街？經唔經到？

頭先灣仔站架車有人求助停左，所以係灣仔出左黎

u will never walk alone

警察總部天橋仲有第二個
唔使驚
出嚟行就係

okay,
我已行完，人在金鐘，
有fd 仲出緊嚟，幫問

煲底需要！！
士巴拿
頭盔
盾牌（紙皮）
大量防具

如果經過金鐘checkpoint應該係會照計入遊行人數？

過咗修頓有長洲覆核王
記得支持

企左十粒鐘左右+頭痛+聽日番工退左落黎
要防具就一撚定
另外沖既最好包好保鮮紙+口罩再上煲底

岩岩到維園 無咩人

已經過咗鵝頸橋